各毒L知唔知你女神琴晚做咗啲咩

係幫佢條仔含仲含雪雪聲最後奶到乾乾淨淨先準瞓。醒吓啦柒頭！